Sorry We Missed You

睇完Sorry We Missed You。我覺得佢仲好睇過下流寄生族，黎緊香港好似3月19號上映

今日睇完
應該係好多香港家庭嘅生活寫照黎

睇到喊
Ken Loach另一套I, Daniel Blake都好好睇